起底 元朗鄉黑打人兇手之一punk.com老闆

我而家嬲撚到仆街
黑社會同黑警都去死
元朗鄉黑打人兇手之一，粉嶺圍原居民，原名彭浩芬，老闆
而家間舖係尖沙咀

電話：6825 0070

推上熱門
屌佢老母臭閪

push

邊個字頭？全民自發元朗冚檔！

推

又要賣本土又要奶共
on99

仆街

pish

呢間垃圾西裝 係西裝界全部人當佢傻仔咁笑 成日懶係突破咁 d設計mk到 仲衰過g2000

間鋪唔要架啦巴打們做野

老心找吃玩同學會

老心=彭心

起晒佢地老母臭閪底

哇屌
推爆呢條柒頭皮

彭心條柒頭

終於有人講佢呢條仆街冚家剷

日日1823 ok

佢有冇幫自己做壽衣

血債血償

燒鋪 屌你老母

我冇嘢講

影衰晒punk文化

Pish

推 條友喺band界一早臭唒朵 想睇佢仆街好撚耐

女友:

Push

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

妖
我幫襯過佢做恤衫
個口好大浸煙味
好臭

燒佢數簿！

等破產

推!!!!!!

幾時

屌佢地老母
原來好撚多元朗黑社會都係元朗做生意
你地以後淨係做黑社會生意啦仆街！
屌曬你地老母閪！

（起佢老母底）元朗白衫仆街黑社會 又新街新順興滷味

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

柒頭都有女

幫手重新裝修

推你老味

apple news evidence

即刻打電話去DLLM

垃圾西裝

想組人上去睇下禮服
有無巴打join？8個人一齊去試衫

推呀！！！

補番佢條facebook link先

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

可唔可以淋佢紅油

都幾好笑 爆玻璃就係暴徒
咁佢哋呢啲係咩
佢哋有資格講呢兩個字咩

係朋友個到收到風係南x圍村 和x和做既

屌都未聽過
咩呢d垃圾都有人著咩

oosd

燒左件衫

條友個朵係村入面已經臭撚曬

屌你老母牛屎佬咪撚扮代表啦
大埔沙田呢啲同你一齊做新界人真係好撚羞家

又係依個傻西

得
聽日有冇人組團去爆玻璃

記住數先 搞掂班牛屎飛再逐個逐個清算

著咗一季就爛咗

黑警黑社會都只是中共的狗， 記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

Up

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

元朗中環一齊關注

收嗲啦p牌狗

雖然唔知乜水，不過係咪有得告？

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

一人一句留言：元朗閪，如何？

你執定包伏上大灣區啦
屋你老母臭西 邊有搞人屋企
而家係市民番屋企被黑社會打啊
大肚婆都打
你收皮啦 臭

Diu “沒有元朗贏了世界又如何”
見到都打哂冷震

得閒記得寄信俾佢

大家開個WhatsApp group add佢入去傾下計

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

元朗人唔該幫手推 自己地方自己救

P

呢條友十年前過街老鼠
依家撈得咁好

尖沙咀呀？

元朗牛屎飛一世唔出黎先咁撚串添

屌你老母唔好代表我地呢d新界人
我冇你地咁賤

推到佢老母收皮

你同你祖先完全唔同
唔好拉埋一齊講
我怕你祖先嬲到起返身

呢條能樣以前成日蒲348

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

等勇武巴打光復元朗

屌今日地鐵受阻返唔到工

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

Pu

聯結新界？你當新東死嫁？

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

一個不留, 全部清算

嘩
7到咁真係十幾年無見

推到未日啦屌

着兩米紐西裝d紐全扣都知道佢唔識西裝

推到你仆街

呢條柒頭皮
鄉下佬
啲鄉下仔無讀過書係差唔多
On99以為自己好型個新界係佢嘅
無恥

宣傳佢！

真係好樣衰 一睇就古惑仔樣
仲有嗰陣鄉下味

嬲

！

黑社會原來係香港先大晒

冚家剷，起撚晒佢哋底

死仆街

屌, 嬲撚到仆街, 咪撚騎劫新界人個名, 好多人都反送中, 唔同佢咁無恥冷血, 罷食之餘要瘋狂唱衰佢間野搞到佢冇生意

拆撚左佢間野啦

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

屌你老母唔等皇天！
我地好快擊殺你地！

見到個狗頭真係想嘔

原來punk係教左你依d野
咁睇黎punk仔們要再教育下你

屌你老母,奶共就咪撚學人玩PUNK啦,又紋9埋英國旗,係咪勾結外國勢力呀

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

推 dllm

垃圾

呢條撚樣一向都係渣滓

睇下27號，邊個人多

大陸土豪樣都學人賣衫

最驚你唔打